有感自從立禁蒙面法之後 運動開始有減慢之勢出現 不乏分化五毛撚 休息撚 灰心撚現身

我係度建議和理非 曾出席反送中活動人士保持一週一賽 甚至一週雙賽既生活模式 將運動融入生活
連登從來只係一個平台 並唔係大台 唔好係連登見到以上各種撚頭既post 就覺得灰心 如果係連登或者其他討論區/tg channel 請好好利用起底模式或者選擇無視 切勿被佢地影響埋一份
休息係需要 就算全職示威者都冇可能日日出 但都要定時出黎話俾政府聽 呢個運動 一日你唔回應 都係會持續落去
手足們都要保持初心 五大/六大訴求 缺一不可
咁多位 煲底見

推文回覆 唔阻住活動post

係時候再出黎

民陣係時候做野仲記唔記得我地既抗爭方程式

你攪撚錯撚 唔關蒙面法事 係關宵禁事